陳慧嫻 vs 林憶蓮？

兩個天后級
都係 80s 開始紅
差唔多年紀，仲做過中學同學
點睇

80年代陳紅啲

之後90年代陳唔玩後 林又出國語歌 又去台灣發展

兩個完全唔同風格
一定要揀一個的話
我揀林憶蓮
林憶蓮隻大碟 夢了,瘋了,倦了
我覺得絕對係香港90年代出過嘅大碟 top 10之一
我今時今日都仲會攞出嚟聽
陳慧嫻揀最紅嘅時候退出
之後再復出已經紅唔番， 嘥晒

紅唔番之餘又唔出歌
演唱會又話會出

依家不停番大陸賺人仔
真係好垃圾

人地上一次大陸電視節目嘅錢
分分鐘多過香港一年搵嘅錢

一定係後者 好鍾意佢首下雨天